37.6真鑽石底 匯豐

去到呢個位都有強勁支持

留名鞭屍

留名到$33 鞭屍

如果即日破呢個鑽石底, 就過引過破處

30再溝啲

下星期月供呀，求跌

下星期一36.5堅鑽石底

38啦，冇得再跌

競價時一口狠插破處

All in 等退休

就算真係到咗底又可以升番 ?

lm30蚊

底既意思係底, 就算唔升番, 都唔會跌

38都唔會穿啦

估28

60蚊鐵底講到而家啦，玩Minecraft鑽石底都仲有幾層可以掘啦

其實係咪唔應該再執著於匯豐呢?
有冇其他好介紹

開始放心了
個個都睇死病貓 跌多少少一定彈
好似一年前騰訊咁

37.6嘅滙豐應該大手買入
太便宜了 free money

佢地掘撚完地下果塊鑽石就直接跌落熔岩死埋

下星期開市就裂口低開了，往往今星期最高位都追唔返上星期五收市價。

31蚊帛金底

一日仲見到呢啲post一日都仲會沉底

留名等睇28蚊

Ok 姐係熊爆佢啦

一隻唔派息嘅銀行股……
$33蚊樓下見啦

仲有德銀老破 可能真係見2X

點解重要去買？是但買下中資股，石油股，都有得博彈

銀行股現時嘅潛在風險，係咪債務違約危機？有冇巴打有匯控呢方面嘅公開資料？

手上有幾多違約，或極可能違約嘅債務、債券？

熊市衝出黎燈...
hsbc今次翻唔到身

2蚊吉儀底

個個撈獅子底，好快會上番60嫁啦

愈撈愈跌是常識吧

無人會知道什麼係底，市場決定

散戶1%

成交額可以分大中小，落盤的最清楚，這幾天不少機構投資者出貨避險，所以開市和收市競價可看到大戶做事

血肉長城(1%)

30 Bedrock底

起碼28先叫鑽石底啦
利申唔驚比人binc

通常講完都會即插

Allin 25

我5蚊買

我同你一樣都係5蚊買匯豐，超過30年

其實唔派息即係支出少咗，可以視作係好消息嚟

利申：前幾日諗住等派息入咗貨

每一個05post我都會講
$30先入